港幣100蚊塗鴉左變幾錢 ？ 蘇富比話值36萬！！

唔記得補Link

獅子狗

痴撚線咁都值36萬

係我冇藝術觸覺還是有價冇市

同電影業一樣，合法洗黑錢渠道

當代藝術

收集返啲印左光復香港既銀紙先，遲啲可能係有歷史價值既稀有品，隨時升價百倍

唔係犯法架咩
有錢佬就唔搞

有人買之後報警

拎去抆屎仲好

人地係知名日本藝術家︰奈良美智
唔算貴了…

一張大畫拍億幾兩億
幾筆賣36算係咁

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播